有冇絲打會吾著bra出街？

尤其落樓下買個飯甘 真系懶到連bra都吾想著
經常系冬天著住嬲 入面側側博吾著bra

吾你老母個閪

港女真係着唔着都唔多覺

其實著唔著真係唔係咁大問題，好睇個人，bra本身係想保護同塑造胸型，如果係好似你咁講只係落一落街呢d時間比較短既情況嚟講，唔戴係完全可以接受同埋係人之常情，畢竟成日戴住都唔係咁好受

吾你老母 系你老母 甘你老母
死返去5p啦屌

( Show Blocked User - Perrrrr )

吾你老母甘你老母系你老母
死返5p啦屌

見到個標題都知入黎會好多人關心伯母